因此，如果父母决定采取空档年，从法律角度来看是允许的。学习曲线：圣地亚哥统一组织害怕孩子们选择退出|威尔·亨茨贝利| 2020年9月10日|圣地亚哥之声|
这很奇怪，因为你可能会从进化的角度想象这会非常有用。谈话是把虚构的世界抛向另一个世界——第89期：黑暗面|凯文·伯杰| 2020年9月9日|鹦鹉螺
马克斯·卡特勒（Max Cutler），29岁，Spotify广播公司的常务董事。从个人角度来看，这场流行病迫使我放慢脚步，反思我工作和个人生活中真正重要的事情。今年40岁以下的40岁以下儿童如何在流感大流行中生存| jonathanvanian2015 | 2020年9月7日|财富
考虑到这一点，特斯拉的股票在2019年全年上涨了约33%。特斯拉最大的外部股东在一个非常好的时机出售了《财富》| Anne Sraders | 2020年9月4日|
这里有三种在家里给鸡尾酒加盐的方法，每一种由调酒师认可的方法都会让你对加盐有一个新的认识。为什么你应该在鸡尾酒中加盐？塞琳·博萨特/萨维尔著| 2020年9月4日|科普
从长远来看，自由和恐惧之间的选择并不困难。为什么我们支持Charlie Hebdo而你也应该支持| John Avlon | 2015年1月8日| DAILY BEAST
科斯比阴谋论者有一个共同的观点，那就是美国种族主义漫长而痛苦的历史。Phylicia Rashad和Cosby Truthers的崇拜| Stereo Williams | 2015年1月8日|每日野兽
但他总是非常和蔼可亲，是一个真正温和的人，当被问到时，他愿意提供智慧和观点。Ed Brooke：参议院民权先驱和后种族主义美国的先知| John Avlon | 2015年1月4日|每日野兽
这是一个来自嘻哈一代的人，他的观点与那一代人有着千丝万缕的联系。记住ESPN狡猾、自大、冷静的主播斯图尔特·斯科特|立体威廉姆斯| 2015年1月4日|每日野兽
从公关（公共关系）的角度看，他们似乎在坚持己见。尽管有新的证据| Shane Harris | 2014年12月30日| DAILY BEAST |美国联邦调查局（FBI）仍将继续将索尼黑客事件归咎于朝鲜
到了1740年，他已经远离剧院，对语言有了稍微不同的看法。Cibber先生给Pope | Colley Cibber先生的信
这就是基兰所做的，在做这件事的过程中，表现出一种不同寻常的敏锐的洞察力和透视的准确性。船长更糟|亚历山大·兰格·基兰
然而，他继续冷酷地走着，从未偏离他的视角，那是弯道外弯道上的沼泽地。红色的一年|路易斯·特蕾西
你不记得她为我画了一幅漂亮的透视图带我去牛津吗？雏菊链|夏洛特·杨
在以后的时间里，我们可以将事件和环境联系起来，从或多或少正确的角度看待它们。杰弗里|威廉·J·洛克